00364 坪山茶業

呢隻有無師兄知乜事? 跌到咁

俾人清盤，公司年年蝕，驚佢無錢還

我記得我上年都仲有玩呢隻, 賺過

坪山茶業副主席洽商注資
將改名為區塊鏈集團的坪山茶業(00364)公布，現正與中國滿地就向該公司潛在注資進行商討。

該公司稱，倘上述注資落實進行，可能涉及該公司發行新股，並可能導致引入新的主要股東。

中國滿地由該公司執行董事兼副主席李東凡全資擁有，故為該公司關連人士的聯繫人。

聽日火箭gogogo